毅進仔指罵穿校服的中學生唔讀書

西鐵天水圍站連續第2日於繁忙時間停止服務。早上7時許，有市民於西鐵天水圍站往紅磡方向月台爭執，有人阻礙幕門關閉，列車無法駛離車站。有港鐵職員到場處理，但被市民包圍，要求解釋為何列車未能駛走，氣氛緊張。

接近早上8時，約30名防暴警員持盾牌進入月台範圍，有防暴警進入列車，帶走1名與在場市民爭執的中年男子，以及1名OL。

另外，有防暴警員於車站大堂截查3名穿校服的學生，查看他們的身份證，大罵他們「垃圾」、「唔讀書」。有市民欲行近拍攝，即被喝止「港鐵唔畀影相」，企圖阻礙拍攝。

呵呵

自己讀唔成書嘅人就最鍾意話人唔讀書

讀唔成書做狗果D，話番有學識嘅人轉頭

毅進精英會考幾分先入到

邊個話港鐵唔比影相

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

唔好玩啦
唔讀書就唔係著校服而係著警察制服啦

[red]

讀唔成書籮應鏟，

偽進MK變生番，

多多蝗孽[作鷹犬，

賤賣良心乞兩餐！

/red]

你上面班白衫佬連中文字都唔識同人講唔讀書

唔好玩啦 英文同數學連1都拎唔到就話人唔讀書

有分都入唔到

毅進仔以為自己大個咗就等於自己讀過書

仲要係考幾科都係幾分甚至零分，我9錢成日真心講，老實難過我當年考9科唔係A就B，隻隻真天才也！！！

都唔係第一日啦，毅進仔指住大學生話佢地唔識野都試過，十足十文革文盲批鬥知青一樣

讀唔成書籮應鏟，

偽進MK變生番，

多多蝗孽[作鷹犬，

賤賣良心乞兩餐！

毅進等同5科合格，應該係0-4分

即係中學入面最底層既人

答佢第日讀yijin做伙記

屌人哋撘車返學又唔得

因為中學讀唔成書既垃圾死mk先搞到要去讀毅進
講出黎真係諷刺中既諷刺
唔怪得咁垃圾

毅進仔

呢班香港警察唔殺左佢等幾時？

1係咪唔合格

喺啊

多得慈祥好心共狗鳩董，燒終鏟港豬錢收"靚"德政！！！德政

偽進滿23就讀得 唔使理分數
當然有分自己入去讀亦得

讀唔成書籮底鏟，

偽進MK變生番，

多多蝗孽作鷹犬，

賤賣良心乞兩餐！

得罪講句
矇眼去考都高分過佢地

邊個話港鐵唔係影相
就算係都唔係你班狗執行啦

依家係咪得u無f
太耐唔記得咗

dse好似無F啦

毅進難唔難入小弟想去進修見識下

唔讀書咪做低級冇花既曱甴

on9話人on9

好難一唔小心有分就入唔到

中學生唔讀書
大學生讀屎片，讀壞腦

唯獨毅進係聖賢書

即係有1分都入唔到？
ive呢？

屌

朝早8點
擺明返緊學

你班popo再嘈嘅話我就嚮黨鐵做past paper

有個讀精算fd琴日係中大比popo話冇腦

人地咪返緊學囉

收皮啦

應該答佢:
唔讀書先做到警察架麻!

人版告誡啲學生唔好做毅進狗

完美演繹崩口人忌崩口碗

搞笑 人地咪想返學俾你班狗阻住囉

有冇片

港鐵唔比影相架咩

你講得咁曲，班狗會聽唔明嫁

死曱甴，讀唔讀書關你叉事

係呀 讀書點做毅進仔

其實港鐵附例真係有寫

直頭話埋大學生讀屎片添啦

夏蟲不可語冰

全U好難拎架

港鐵附例係寫唔比影片
唔係唔比影相
搞清楚

28H(e)不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

Ah! 死黑警...又唔做嘢...又唔讀書........

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

答佢：我唔讀書就著左警服啦

其實學生應答，因為我想畢業後加入你哋咪唔讀書囉。

班狗唔止唔讀書, 佢仲要係唔做野

人唔笑狗都吠

乜有分咩!!

佢想同型學生講，讀唔成書，就會好似佢咁。身教。

自己咪最垃圾 又唔讀書又唔做嘢 社會最低層

你阻撚住人返學 仲好意思話人唔返學

無分先入到

阿sir: 你地睇，讀唔成書，就會好似我咁做狗

咪係
真係好撚奇怪

讀咗書重點加入警隊

有分嘅入唔到
所以真係好難

防暴警員於車站大堂截查3名穿校服的學生，查看他們的身份證，大罵他們「垃圾」、「唔讀書」。

屌你老母有資格咩？

啲狗蝦唔到大學生走去蝦中學生

我覺得"拍錄"2隻字係解"拍攝+錄影". 而且以前睇過新聞係真係有人影相罰左錢

一百步笑0步?

同廢老邏輯一樣

著校服返學點樣唔讀書？

Literally

成team加埋無1分

同我老豆一樣,小學畢業話人地大學生讀唔成書痴撚線

有啲人日日打機晚晚發夢都輕鬆入U
唔係你班毅進仔所能望及

聽講會考0分重難過會考30分

毅進笑傳統名校唔讀書

我諗我讀完form4考dse都吾會連五科二都冇

黑警真係食曬土共果套
仇視知識份子 仇視上流階級 仇視媒體記者

由毅進仔講出嚟咁銀好笑嘅

廢老都係咁

佢唔踏埋肥媽有話兒? "又唔讀書..."

穿制服的警 都係無紀律？

如果係我我大大聲 邊夠你讀得多書
唉 讀咁多書柴都冇條？

罰錢囉
一人一蚊都捐得返俾佢

MC 撞都 25% la

聽多D肥媽啦下 毅進仔

老師好似話過有U?
唔知啊出到嚟都係睇5後面有幾多*

咁去彩虹站影三個鐵肥婆果班咪中哂伏

揸兜嘅咁多野講